星期日又行完就算？

和理非還和理非，至少好似612畀個最後通牒呀

唔衝都算，至少唔撤唔走呀

人數優勢要好好把握，唔好浪費

否則同69無分別，點對得住612義士

所有和理非既巴絲
希望你地唔好行到終點就走

冇錯 就係行完就算
而家正式開始輿論戰
政府想拖就由得佢拖 美國即將推制裁法案
佢地而家係100%尻縮緊 我地只需要不斷比壓力

當然真係想further做其他野係可以
但每件事都有作用 各自做好本份就得 唔好怪人行完就走

真係唔好衝
遊行好多一家大細
搞到d細路仔就唔好啦

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

當然唔係大把嘢做，行嘅時候見到狗就影，影埋no.，影完返屋企整理！！再起底！要佢地明白佢地為咗份工失去所有嘢！人係群居，咁鐘意做狗就做飽佢咪做返人

我諗如果我地激番d
唔好排除多左班人屌鳩我地

其實今次如果再有返咁上下人數
和平示威
會更有效果！

有會開先激進喇

行完就走咁就唔好怪修例通過

如果出嚟行係為求自己心安理得做咗嘢嘅咁不如唔好出

我重申多次我無要求人衝 但至少留守back up前線

兄弟爬山 屌你老尾

喺外國,
100萬人唔散, 所有政府機關被佔/被圍堵, 無法運作
已經係倒台, 顏色革命

喺香港, 行完就散
林鄭繼續話唔撤

無大量群眾分散敵方力量
義士往往變成孤軍
逐一被法西斯政權施暴, 以及抽後算帳

正所謂法不治眾
你個眾一定要夠多

我講左
每人做好自己既事就可以
唔需要怪任何人 要永遠記得我地係同一戰線
至於要唔要衝 情緒到自然會衝 順其自然 唔係迫出黎架 明唔明？

政府話WE WILL SURVIVE

林鄭話不撤回

其實你喺咪活喺自己幻想中, 定平行世界？

露咗底牌重點negotiate.....

重點係要學佢地咁 不排除任何手段/行動升級

行完就走, 即係你自己唔負起要成功既責任

一次激一次平淡都好

行完就散, 抗爭失敗
惡法通過, 會否「搞到d細路仔」？

「修例通過」一樣會搞到細路仔

戰場唔係星期一咩

散人就會導致失敗

等617

唔喺激定平淡既問題

喺成功與失敗既問題

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

616遊行
617集會

完全同意, 依家係唔洗衝, 行完就算

[長文慎入] 致香港人嘅一封信

唔係唔支持沖，但而家輿論係我地個邊
16號一定係和理非，近排政府好多人都開始話要林鄭暫緩（先不論佢係咪撒，至少有見效），就代表民意係有用，而和理非就係最大既民意來源

請問星期一又喺咪咁多人罷工出嚟？

所有嘢都係一鼓作氣、再而衰、三而竭

REPEAT 兩次喺無意思

用日本人絕殺 村八分 班黑警及其家屬

冇人會知結果 唔該你諗下係唔係每個人都take到risk
尊重每個人既做法好難咩？ 已經冇人打算同你割蓆
點解仲要迫人地衝 唔衝就失敗呢樣野完全係你自己既判斷黎

星期日比你燒左棟立法會都冇用

就喺衝咗, 先有「政府好多人都開始話要林鄭暫緩」呢回事

69鳩行, 喺無用

記清楚TIMELINE, 認清乜嘢有用, 乜嘢無用

無用既嘢, 有無需要做兩次？

做兩次相同, 又期望D乜嘢？

條撚樣剩係識鳩up梗係冇risk

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

星期日個單唔洗擔心, 有文宣組跟進, 交人頭出黎萬人空巷唱聖詩就得
各有各做, 唔會有影響

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

姐係想啲媽媽細路仔婆婆齊齊食Tear gas?

多係果句啦 要留 但都要保住體力
所以星期一一定要返工/體力多嘅人可以留守
其餘嘅返屋企休息先再出黎接力

我地要民意! 616唔好沖! 睇事態617先沖!

唔洗急住鬧佢既
我希望佢明白每個人都有自己既行動
槍口一致對出先係最重要

人係一定會散，你點講都好，出得黎行9成9都係和理非，你點衝

另一樣，目標為本，衝黎為咩？
入面無人，而且凌晨一定清場，黑警今次一定捉曬返去，17號敢衝果班唔係度一定輸

留意番
星期日係做左和理非個part先 唔好急

和平!和平!和平!

星期一有集會

616係和平主場
617我就唔知啦

個個而家都話星期日遊行，第二日至集會，我比你星期日真係衝到去立法會冇人返工你可以做啲乜，
到時傷到班和理非令中立果班民意又支持返政府果時點算？

唔講咁多，徹夜留守

其實一路唔走唔沖 佢想引你沖都唔理佢 佢仲可以點出手

推比樓主 / 同意見既人睇

晤衝其實可以點清場

等班on 9差佬突然一退以為引要人沖， 點知無人理佢， on 99 咁行返埋黎

再次行出黎目的係比全世界知我地唔係收錢做野,
所以一定唔好9衝, 一陣又比警犬入

星期一朝早頭班車出黎仲好啦
一要通頂 其實大家都好攰
一有人趕就會捱唔住

好多人一齊湧出黎好過慢慢多人

太陽花革命啦 殺佢一個操手不及

盡可能聚集人數留守到天亮！

總不會禮拜日行完番屋企沖涼訓教，禮拜一係班狗嚴厲布防下先黎合法示威吧😏

緊係行完就算，啲小朋友大肚婆唔留得咁耐要返去休息，可以留嘅就留低唱下歌，一定唔好衝

可以留 但唔可以衝 你要企係市民角度諗
佢地對政府無咁仇恨 如果成日衝擊 市民會對我地好反感 除非政府又宣布要二讀

行完到政總就集體留守佔領！

我無話行完就散
我只係話唔好衝

又想衝擊無人立法會
比機會警犬做野？

兄弟爬山
616和理比較好
等大家有多D時間準備南伐
下下都聲嘶力竭
回唔到好易又衰收尾
緊弛有序呀

起碼要等一家大細果啲散

而家武力唔係最重要，
最重要係持續

禮賓府

法國黃背心運動的 8 堂課

0
0

班狗沖囉 唔係第一日嘅事

兄弟爬山 各自努力

呢個時間，唔洗再問衝唔衝，心照喇！

巴打，我無否認之前個日沖係無用，相反就係因為又有和理非又有沖佢先開始動搖tim，我相信前個幾日少一樣個效果都未必咁好
我

但意思係，而家佢已經開始動搖，而輿論正正企係我地個邊，所以16號更加唔好衰收尾，至少都和理非左先先得人繼續支持

而再唔再次衝就要再睇佢點回應，如果佢都係漠視民意既咁咪有衝既理由囉，好老實你要件事有正效果就係要你係個個時間企左係高地，咁你做激進d既行為先多人理解同無咁多人反

你唔衝唔緊要 但至少都去機場食下野掛？
打完卡就散band咩

好似一哥咁講
冇人個陣衝黎冇用
而家出黎行比到壓力就得
想留既就留係個到坐好
各有各做
大家都係同一個方向姐

個閪政府成日轉移視線話暴力
好 再黎多次和理非
今次睇下你又有咩回應

唔係行完就算
係第二朝集合

星期日和理非

星期一……

個個人都有對抗爭卻步嘅原因
出嚟遊行 留到就留 感激不盡
留唔都多謝你

睇到黃背心個post教路，極左極右輪住上先攞命

視乎到時政府反應

有眼你睇6/12

機場購物好過啦 你唔影響到經濟學咩人談判 5年前鳩坐左幾個月最後點？

留守嗰班提下你
到時實有一批人堅持要衝(可能有條癮想畀啲狗打)
咁啲狗就開始掃埋其他人

如果我地一路舉高雙手行，會唔會更加突顯到我地係黎和平遊行？班差老更加奈你唔何

遊完行如果繼續唔理民意先再出黎，要同政府鬥用腦，係政府唔聽民意先官逼民反

記住而家我地係主動
616 好多人出黎既話已經係壓力
唔好浪費之前咁多人堆出黎既努力

同埋阻一阻大家

岩岩早上聖經 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事
好容易比人帶左風向 令之前既野白費晒

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家諗左覺得岩既幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

星期一最好去機場食飯 欣賞下機場美景

如果係要救人
就更加唔可以行完就算
能夠留既，咪盡力留守
等警犬疲於奔命呢個大方針，一定唔可以放鬆

你唔衝過左12點都會清場 呢個政府已經變左

星期一開會先要激進

點解成日都有班傻鳩以為有100萬人遊行果時衝就會100萬同佢地一齊衝？勇武都唔係咁運作架，只會搞到啲和理非，反而令支持既人少左

定係呢班仆街只係想拉埋啲人做擋箭牌？

最緊要啲細路無事 佢地係香港既未來

呢位巴打諗既野同我今朝一模一樣
我覺得唔做野好似又浪費左一個人數優勢既機會咁
但係顧及到社會輿論

星期日係和理非集會
我唔認同和理非會有即時效用
但係我都會出去行

星期日冇回應就即刻準備星期一集會
我相信如果政府再唔正視民意
星期一一定會比6.12更加多人會願意罷工上街
共勉之

不割蓆

比d想唱今天我/聖詩唱左先
留外國報紙版位比和理非

一話要開會就激進上場
車輪攻 唔比件事淡就得

好時機 佔返個野餐地方返黎先？
比車行既野餐地方

16有咩好衝？係都保留實力等下次開會

星期一先集會

一日唔宣佈肯定撒回 就一日都要守住唔比佢開會

點解一定要抹黑義士？
612邊度唔係佢地衝返黎？

機場？你夠機場刑警打？

和平

又block一件傻9

不過首先要出盡力宣傳
616
二百萬人

星期一再出，阻止開會

無會開激進黎把撚
盧sir講過衝無人立法會做乜

係 冇特別唔好浪費體力啦

不如你話畀我聽 和理非 有咩用?

畀人當你冇到

叫班泛民自己入去開會麻得囉

如果連續兩次過百萬人遊行會好震撼

我覺得唔散 叫口號
唔好衝

又係呢啲post
12號放哂tear gas開哂槍
你覺得你咁樣宣傳要有下場
啲和理非/一家大細仲會夠膽出黎？

冇用？我敢答你人多就有用，只要拉攏到上層中產，藍絲黎參加就一定有用。建制保皇冇藍絲點上位？
唔好唔記得成件事林鄭係自從69之後成個人謝曬 士氣盡失

再一句

唔好搵聖經過橋

以神之名行惡
同777話天堂留左位係一樣

我無抹黑612班人
我係講緊明知無人開會, 又係都要衝嗰班人(6月9日)

咁你星期日衝個無人既會又有乜撚野用呀

和理非就係想拉多啲民意支持，等真係前線班人唔會咁易比人孤立

點解要抹黑衝既義士 ?
勸佢地留有用之驅唔得？

試諗下你69嗰日有幾多老幼在場
今次616一樣如是
你衝會影響幾多人？
唔係全部都勇武
好撚多和理非架
係一衝佢地只會覺得比你搞到受傷
仲有今次係民陣發起
你有乜衝突就入民陣數
唔好搞串個party

星期日set deadline要林鄭比到合理回應
1.撤回
2.放人 包括69 612
3.道歉

如果唔係星期一會升級

大佬，佢哋都未開會

點解6月9同612 會係兩班唔同既人？
69嗰陣時大家咁無助混亂，佢地盡地一煲，喚醒左好多人612 既血性，點會係無用？

6.16建議前線義士遊行唔好留到太夜
留返體力6.17朝早出黎
盡量休息

唔係前線個班
希望大家盡能力用人數撐到朝早
人數少怕會俾警犬清場

冇錯，我地永遠要後發先至

依家民陣好明顯叫人留到星期一

唔係行完就算，係制造興論。社會上好多人反送中，但佢哋唔係每個都跑得咁快，咁大力，咁有勇有謀，佢哋未必能夠付出我哋心目中嘅代價。佢哋內心仍待啟發時，遊行可以俾佢哋一個途徑宣示佢哋嘅諗法。呢個係一個俾佢哋發揮支持角色嘅好機會。

團結一致，各有行動，目標相同。

咪撚玩抹黑
屌你老母

真係唔好衝 如果星期日係衝既仲邊有咁多人出黎 你估呀爸呀媽仲會唔會一家大細咁出黎？

禮拜日如果有一百萬人出嚟
夜晚如果有20％人唔係行完就走，肯留低都已經好夠

以前勇武同和理非成日內鬥, 一個話人拖累, 一個話人迂腐.
而家局勢已經係雙方合作,
100萬和理非行完一次, 為行動正名.
勇武係民意光環下做野, 得到支持;
而家到和理非出黎表多次態, 我地就係支持上星期勇武既同胞, 佢地係可以代表到我地.

你一味叫D唔想衝既人衝, 只會愈叫愈走.

你去購物人地點會打你？
其實唔洗嘈 想去就去 咁大個人自己諗 亦唔到你叫人唔好去
而家仲未夠籌碼同人談判 搞返清楚

邊撚到有抹黑前線果班呀，我係質疑緊果啲係又叫衝唔係又叫衝既人呀

依加最緊要就係616出哂黎重整番士氣先

何況黑警打人就係用“戴防具=搞事”做藉口開脫
如果到時成班人戴防具但行完就算，就引證到佢地心有鬼

非常清晰，感謝各位努力

推呀

兄弟爬山
各自努力
行完走都冇所謂
因為冇可能要求D要返去湊仔餵奶既成晚唔返屋企
最緊要係一有衝突
唔求你即刻
至少第二日又咁多人出返黎
唔衝都冇所謂
聲緩都已經幫到個氣勢唔少
唔同你佔乜佔乜
總知邊度要人就邊度有人出黎
狗隻有限
人民無限

邊一次衝係 「係又叫衝唔係又叫衝」？
69 佢地有喺遊行緊既時候衝，有衝到老人家小朋友？
每個人都係義士，前因推動後果，無經驗又點得黎612 咁多人有勇氣面對警犬
唔好咁快玩割蓆啦

睇政府反應

有眼睇6/12

個人意志啦

我話唔衝啫，我無話行完就算

唔需要理論邊樣得 邊樣唔得
做左先 唔做咩都唔會得
上次小勝都係因為前設有103萬
先咁一面倒同情前線
唔好分化
兄弟爬山 各自努力

今次要用和理非mode同佢打
上次成個世界都影住真正既「暴民」係邊個
已經開左個好頭
到埋唔係下下衝先算贏既 次次都咁就同啲狗無分別

唔介意和理非 你可以唔衝
兄弟爬山 各自努力
只係希望前線義士努力既同時 後面至少有人企喺到支持 唔好行完就散
我地同警犬裝備差距已經太大 唯一優勢只係淨翻人數

推

係，無一個人係鬼
每一種方法都要支持
要既係合作，唔係抹黑

叫民陣唔好再叫埋啲膠口號 林鄭下台啦屌
依家主要目的係撤回送中條例，冇啦啦講咩落台，9/6 個日行行下聽到呢啲口號心唸jm9

睇下當日點先啦 唔好抱禁大期望會多人留係到

我地係遊行 not集會

呢家係打民意戰啊，唔好輸左民意

唔洗行完就算，可以就留低保護啲細路，各位各自努力，唔洗篤灰

其實你地有冇睇我打咩。。。

我重申多次我冇逼人衝 亦無怪任何人

但行完政府都重係唔撤回可唔可以唔好就咁拍拍羅柚走？

不散可唔可真係做到不散？

唔衝可唔可以畀啲壓力政府？

可唔可以唔好下下deadline fighter?

成個流程根本應該
616和平遊行 攰嘅返去抖
有力嘅留低野餐唱下歌
想617做運動嘅都早啲抖下
617抖完嘅接力 頭班車出黎做運動
當然呢啲好睇情況 幾時要人幾時撤退講唔定
Be water
但要做好和理非勇武合作團結嘅模式
然後呢兩日應該做好凖備 update gear

老弱殘一定要走先
有事真係救唔到幾多個

呢場係民意戰！

唔好彩咁講 若果有警員受重傷咁民意好易被轉向
老實講 好多老一輩見到受傷就同理心出晒黎
見到年青人比車門夾
我老母都屌晒鬼做咩咁傻豬？！ 好危險
唔係為打飛機 係616前真係要贏得唔到階層支持
佢地點都會有一個支持點

老一輩心痛年輕人
老師、基督徒心痛學生
父母心痛自己下一代 無論出世未

每個人都可以由自己既藍絲/和理非父母開始講起
藍絲咪spread下長輩圖 同佢地既tone說服
和理非父母咪講下亂港既係政府 冇年輕人想捱彈
學天琦咁講：唔應該去怪被壓迫的人
我地都係為自己同我地既下一代而戰 don’t blame!
直到越來越多人616企出黎

Ps 唔好搞生化！一黎難搞 二黎會冇晒支持
冇可能一邊屌9警察開槍一邊放生化！

而且冇開會再衝既話又會比處長笑！

同意

真心好型
一次勇武一次和平一次勇武一次和平
比全世界見到我哋幾團結
好型

快啲搵人宣傳下

各有各做呀

記住啊大家，各自努力啊，咪又比人分化啊屌。係咪有人唔識規矩啊，係就多爬文啦

我係指成個禮拜日日都仲係連登鳩up屌點解唔係100萬人齊哂個陣衝果啲仆街呀

係，根本應該重覆612 模式
我就唔信班狗敢出兩次催淚彈

啱，我地要將果日嘅遊行當成談判咁，當柒婆唔肯回應或者談判破裂時，我地就用星期一嘅集會黎回應返佢

遊咗行就好攰
建議大家遲啲先去

行完唔可以留嘅就走，各有位置
要辛苦嘅我哋後生做！

啲人永遠認為衝的係鬼
最有用係佢地和平示威
差佬清場打人乜乜物物都係因為有人衝
唔諗下唔係我地衝就係班冇gear的佢地比打
反正彩就佢地拎曬
煙就衝嗰班傻仔食啦

係都第日朝早先啦

又想好似69咁被圍？

只不過今次單純包圍就夠，唔需要再衝
但遇到要衝既義士，保護到既一定要保護
人少就勸佢留有用之軀
唔通到時成千人準備衝，我地再鬧佢地唔好搶奪和平成果咩

有人早有人遲，有人趕返屋企食飯，有人夜晚出街直接食宵夜。

推呢位巴打

星期日父親節，即將帶埋外父同阿仔出黎行。。我明樓主想講咩，但真係衝唔起呀 預計入夜後就帶佢地走

認同，遊行係吸納社會支持度
集會先係我地嘅戲肉

蘆葦蔥星期日都話過, 衝一個冇人既立法會係冇用
仲有616 行完就係夜晚
不利硬衝, 天色又黑又暗, 全球記者難拍攝
晚上又少車, 有利黑警快速係各區調動人手兵力
隨時又變6.9 翻版俾狗圍

而家發夢唔衝, 唔代表之後發夢唔衝, 要睇時機

唔衝添華道又邊佔到夏愨道
每次成功都係勇武和理非一心同體先成事
佢地唔明唔緊要，我地明白既，講到佢地明

都係個句，要比時間政府反應，反應完仲係唔撤再諗。唔好盲衝

星期日行完散唔覺得有問題

反正大家都有共識星期日和理非主場

星期一轉激進

與其星期日晚死磨爛磨

不如全世界抖足精神星期一一下爆發出黎

其實呢，和理非同衝擊係兩個唔同的方向，合法遊行時應合法遊行，合法遊行以外的時間就係衝擊，兩者不應互相重疊，不騎劫、不割蓆，各有各做。

點解民陣遊行集會完都一定要散水?

睇嚟真係要紅色大字。。。

唔衝唔緊要
但留守係重要，因為要有人隨時通報消息準備包圍，亦要令警犬疲於奔命
可以唔衝既最好唔好衝，但可以唔走既都最好唔好走

事實上都依然好多廢老廢中成日都話我地搞破壞搞搞震，次次都衝就又俾位人入我地係暴徒，所以唔建議衝，以證明我地係被逼透過衝擊黎反抗

各有各做，尊重返其他同路人嘅意願

唔好又玩批鬥自己人

大家真係要睇路 睇下有幾多人留低先好衝
再得番2 300人就不了

兄弟爬山，各自努力

612 模式係前一晚散步，第二朝包圍
衝唔衝唔緊要，但嗰種我隨時可以包圍你，隨時可以action既氣氛唔可以散

希望今次都有起碼八十萬人出嚟

佢地明唔明唔關我事
我又唔會因爲佢地屌我就唔衝
我衝係為我自己確信的事而衝
理撚得班花生友當我係鬼

各自努力啦
我有我地食煙挨警棍
佢地有佢地食花生屌我地係鬼再拎曬彩數

大家留意番

你不如留意返highlight下面果句

樓主好似忘記左69不散嗰班義士？

係開始比人抹黑

個人意見早少少行動
七八點之後人數越來越少
去到10點11點根本係搵自己笨
所以我話五六點就係時候行動

唔好咁講 有名你叫 班狗真係冇性㗎
我地要做得比612好 唔好去諗食完彈點算
而係諗點樣唔驚食彈 嗰日太多人帶普通口罩
其實戴好豬鼻眼罩就唔驚
做到不退反進就贏到

點會冇用呀
唔係和理非點會發動到百萬行
冇百萬行作為後盾同理據點會齊心支持勇武

到呢個moment講得出和理非冇用嘅唔係鬼都好難解釋

唔衝唔緊要
嗰種隨時可以包圍隨時可以action既氣氛唔可以散
太少人留守就唔成事

義士一定要救，但係要大局為重，星期一仲有集會

咁如果真係如大家所講不散會唔會冇咁嘅情況發生

我再再再重申多次 我冇逼人衝 冇怪任何人

但唔衝可唔可都俾啲壓力個政權

得嫁啦
各有各做
最緊要人多

多人去已經夠

sorry可能我理解錯咗 或者我解釋得唔好

我意思係和理非非 喺長遠嚟講係解決唔到問題

但 和理非非 本身係有作用

問題係
無會開你又衝，佢拖字缺，你黎衝我就唔開會，消耗動員能力，仲要比位人入，陣間佢見輿論同人數差唔多，就閃電直過咪gg

所以而家係要打口水戰，刷靚成個運動招牌，佢唔開會就唔好諗住衝，引埋d中老年人黎支持，持續煩死政府，你諗下，建制票源邊到黎，萬一搶到一大堆中老年支持，分分鐘有人為左下年仲有議員做而倒戈投反對票！

唔係要暫緩，係要佢撤。
暫緩係拉鋸戰，對我地好不利

聖詩隊咪典型和理非囉，係傳媒加幾多分，咁都係鬼？！
呢條友不停搞分化

警察最後唔敢出真槍，係因為民怨太沸騰，夜晚出黎食花生既人數其實超過左朝早
佢再出一次催淚彈，其實警察隨時變肉醬
我唔建議衝
三四千人留守係必需
好多人都係勝利球迷，如果朝早要發動包圍，好多人都係見現場人數有返咁上下先出
好似依家咁，其實每晚都keep住有幾百人喺金鐘
一定要不散
一散，就輸

無啦啦衝, 如果真係衝:
唔理輸贏, 親中/外國媒體一定會誇大警方點受傷, 俾位人入,
失去大部份左膠/師奶支持 (我地依家就係打緊輿論戰, 爭取佢地同情)
更何況大家現時裝備未夠,
現階段打必輸
大家要冷靜

係終點唱詩back up同淨化都okay

點會呀痴線
鬼佬有腦，只會誇大警察連日壓逼點樣捉蟲

備而不戰
買好裝備
隨時出擊
睇實連登

繼續挑撥啦

好多人會中你計

大方向一定要廣傳
要靈活
但亦都要不散

梅花間竹呀

有左612，其實可以和理非少少，但個意識要KEEP住係隨意都敢開拖，唔好再俾人覺得香港人只敢鳩行!

和理非係靠和平遊行俾壓力
你可以認為佢地無用
但要佢地突然承受武力衝突既風險
咁佢地連遊行都唔會出

其實你可以呼籲不散既人去邊度等/集合
起碼唔係要迫一班底線不同既人一齊行動

巴打明事理！
一定要keep住有人留守金鐘
唔係要佔領
但嗰班人會係下一個行動既「根」！

分化撚，屌你

616一定要加埋要求政府承認612唔係暴動，以免秋後算帳，同埋要求冇條件撤銷被捕人士罪名

6月16至關重要叫人不如唔好出

出得番八十萬人林鄭都夠跪低含撚
而家又冇話第二朝乜都唔做洗鬼打句咁嘅嘢？

YES，唔想再打就要擺個硬姿態，有軟有硬先玩得贏政治。

搞清楚個重點先
星期日好多都係一家大細 好多和理非
一大班中間派睇住
反正冇會開就冇必要衝

兩邊各有各做 唔好互屌就得
和理非係backup
冇幾十萬人嘅和理非 外國係唔會理
當然背後冇前排衝鋒爭取noise亦係唔成事
去到依家 已經有個初步效果 跟住就係要極限施壓

所以唔係梅花間中
係剛中有柔
柔中有剛！

講得好啱
所以更加要keep住依加的討論氣氛
要令到班犬估唔到我地想做乜

死差佬 知你有睇架
星期日小心啲呀朋友

啱 留到就留 keep住道氣

咪撚用呢D思維啦屌你，大家明明都係同一陣線

你地可唔可以理解下我講咩。。。

我冇怪任何人

希望你都記得前線係同大家同一戰線

我重申唔衝都算 至少保下前線手足呀。。。

依個要求唔係好過份姐呀話？

唔衝唔緊要
嗰種隨時可以包圍隨時可以action既氣氛唔可以散
太少人留守就唔成事
可以唔衝就唔好衝
但可以唔走都唔好走

你知自己表達唔好就出少句聲
已經係好大幫忙🙏🏻

🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐

616 晚留守冇問題, 繼續唱/播聖詩
至於617 上午係點, 要睇立法會開唔開會二讀,

萬一 617 立刻開會二讀, 到時已經天光, 全球記者都有利拍攝/LIVE, 才衝
不過到時更加俾其他國家輿論鬧到PK, 因為616 有咁多人和平遊行仍然硬開會
見你班市民一變返和理非非, 立法會就乘機開會二讀
港共受國際壓力更大

大家大把野做！

可以留低Hallelujah to the lord
宗教集會可豁免

星期日一定唔可以衝，太多家庭同和理非
就算衝都可能係星期日晚完左後或者星期一

啱
所以唔好行完就算
可以留守既都幫手留守

等到立法會再開先衝啦
69 612 已經令政府好大壓力
616 黎多個100萬 仲點頂

一手軟一手硬，先多人支持

認真諗諗先 星期日立法會冇人 仲要係遊行黎 比你沖到立會 入面冇人有咩用?

和平遊行同衝撃立法會
梅花間竹 一動一靜咁比壓力政府

軟硬兼施

重點係林鄭要回應唔撤
我地先行動升級

大家執生啦 行完成日大家都攰 返去叉電 補血 補裝先有力野餐㗎

星期日晚完左後衝 (6.9咁), 會危險過星期一 (6.12)
因為星期日晚港島線全部地鐵站出口關哂, 商場門口關哂
到時晚上俾狗打, 轉入內街都PK, 完全困獸鬥

唔係梅花間竹
著齊裝備和平遊行
著齊裝備和平留守
著齊裝備歌頌上帝
逼到班警犬神經緊張

星期日真係唔好留守
留完第二朝又冇力衝
啲好識睇天氣同狀態 見你地落雨又曬再加通宵 晏就又開始散就會開始打
所以要留力

唔係梅花間竹
係柔中帶剛
著齊裝備和平遊行
著齊裝備和平留守
著齊裝備歌頌上帝
逼到班警犬神經緊張

無錯，616個夢唔衝但唔代表其他夢入面唔衝
勇武都好需要和理非既幫忙
大家團結做好每一個人可以做到既野
先可以打贏喱場仗

和理非+衝=相輔相成

最好唔好輕敵
佢地會醒水

呀聰聰講過話衝一個冇人既立法會係冇用

唔係輕敵
但都唔好自我設限
除非你襲擊其他平民
唔係既話就算你玩火
外媒一定係企喺抗爭者嗰邊
人地第四權既本質就係咁

圍堵立會 星期一由勇士做 星期日遊行比返和理非既人去做 起碼比多個星期日勇士休息 星期一再努力

行左先

留一班和理非就夠
要be water, 前提係唔可以乾曬塘
就算比警察兇走都無所謂，咁更加突顯警察既醜陋

我地既目標, 係降低抗爭門檻
但同時唔係撚就佢地
要佢地明白示威不只是遊行
提高和理非既期望值
促成條件佢地支持我地後續行動

四大訴求係基本
撤回修例 (不是暫緩)
林鄭下台問責
釋放6.9 612 政治犯
要求國際制裁濫暴黑警及相關官員

呢兩日嘅遊行 包括之前嘅雨傘運動 對中國政府來講都係絕對唔會容忍嘅學生運動 佢哋唔會俾我哋咁容易慶祝勝利 絕對唔可以鬆懈！

何況你估經過612 佢地唔憎黑警咩

如果今個星期又有幾十萬人出來，對政府來講係好L大獲
而呢批人亦backup到會衝嘅人

你見今日成班人話有得傾就知佢地想減低人數

阻街 非法集會
警察好多位入你

唔緊要
照比佢趕走
繼續提算黑警國際形像

衝要有原因
612因為69
617 618要因為616

係, 但警方捱打兩下又有咩所謂
捱多幾下就會有人同情

一樣諗法
夜晚無人沖黎無用，其實甚至朝早人多都沖唔到，可以話沖暫時唔係出路，at least如果警犬繼續開槍同狂放老催就唔夠玩
要諗下辦法，守到繼續佔中？定第日黎過？幾時先令和理非一齊upgrade裝備防催淚彈趕人？民怨其實已經到頂咁滯因為到今時今日都唔反嘅人應該救唔撚到，我唔知有咩出路，灰機好耐

6.12真係要和理非 朝早出得嚟遊行點都會有人唔支持暴力唔想衝 無謂搞到本身支持我哋嘅都變做唔支持 廢事又內控

呢啲真係無得急 想當年 勇武抗爭 沒有大會只有群眾 比人屌到化 而家一一體現曬出黎 有啲野真係要時間消化 無計

唔好過於激進，好多冇岀去既人睇到磚就話係我地錯，我知其實好多都冇掉到，但人地唔知，所以平淡地遊行睇下政府咩反應先，無反應星期一先升級。

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

信我
警察一心就係想報仇
覺得自己啱曬
唔會有咁多策略

行行下靜坐點睇?
如果上次成百萬人坐係大馬路佢吹得脹?

（請廣傳！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

依家最驚係
因為不和平而搞到少左人支持
依家我地勝算係人
少左人就輸好多
612遊行係比和理非、唔衝得唔可以出事既人去
比如小朋友長者等等

1百萬人上街, 612>推到關係法, 台灣睇到哂>對左上國際關係戰>

616

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

sorry阻阻你,
個po係大家需要知

呼籲姐,冇迫人既

美國出手誰與爭鋒， 班狗官為咗自己嘅利益冇可能夠膽通過。

唔係想放負但都想講下自己諗緊咩
成日話升級咁可以點升級依家係黑警用高武力驅逐市民，目前裝備同埋有裝備人數遠遠唔夠防
雖然我地每次都有進步仲要愈來愈多外國關注
但如果一直拖到最後表決日咁點
黑警繼續高武力對付開路俾議員入去投票通過即刻捉出面啲人上中國
可能係64翻版全世界終於真係出手幫但我地都係要輸可能死左好多人，可能好多人即日送中

以下為學術討論

行政立法機關來先中共

你圍到立法會 政總又如何?

dq一例唔係仲以為可以同佢鬥?

洗橫手用行政手段 合法性 已經無得玩

唯一可行方法係自決 但現實環境唔容許

求內唔得 求外

遊行都係一種手段向外國表態

香港既特殊地位 佢地係會做野的

就係要兩面夾攻先有用
單靠任何一邊都會輸

繼續不合作再講
佢呢條底線idea唔錯

姐係班癲狗射tear gas要前線手足負責

Blame the victim唔好激嬲黑警

遊行攞光環攞民意
留守沖擊比壓力引犯錯

其實69有100萬人出黎，令全世界歐美日韓台新聞記者留意， 612先會爆到全世界都報導，所以616行和理非谷人繼續吸世界既注視最好 先可以保障到617行動既效果

有極大部分人出嚟係和理非㗎 行完走咗 8 9成人係好合理

有細路既一定唔好衝

如果立會放料想即日快刀斬亂麻
應該立即叫一家大細人士即刻走
即刻轉變成佔領集會

要分開做。

星期日要和理非非。堅和理非非嘅遊行。

係我哋俾政府嘅機會。最後如果政府再唔撤回，星期日晚/星期一先至再做。星期日出黎嘅人大部分都唔會衝，人數多都無用。如果政府再漠視民意，之後發生嘅事就合理好多。

星期日一定要和平。

係
上次69都睇到，好多人推埋架bb車出黎
衝就累撚死人，留返17先衝

有69先有612

星期日set限期
下午6點唔撤回
行動升級

夠時間比埋和理非非企後啲/走
太夜又比黑警圍

大家有咩想做，麻煩留返星期一
星期日唔好嚇走啲中產同一家大細

分兩個時段，例如6點前和理非非
6點都唔撤回，就升級
如果唔係，我相信好多人唔甘於鳩行而唔出黎住

星期一太多人要返工
一定要星期日做埋
分兩個時間段
又或者分戰區

如果好似69咁多人，行到夜晚9點仲有和理非中產家庭行緊喎

係呀, 10點尾水

都啱，要俾所有人知道和平示威同衝係取決於政府。

（但六點好似太早？上次都行到差唔多11點左右）

今次講定先
比定心理準備班和理非可以企後啲，或者遠離戰區嘅地方

如果警犬向呢班人都敢放催淚彈，咁個回響仲大

屌如果星期六遊星期日集會你話幾好

早啲講定
11點先黎太夜
又會比警犬圍死

佢地心靈好脆弱，一話有可能衝佢地一定唔出嚟

講真，最好結果緊係兩邊人都要晒
但講威力，升級後大過遊行好多

何況，如果講定時間，到時現場開波前就會呼籲佢地走先、企後啲，咁都淆嘅人應該有限人數

其實時勢真係變咗,
今次國際全方位助攻,
和理非效用確實係提升咗好多

但我又怕講定，616會流失一啲溫和派
可能驚危險之類嘅原因唔出

仲有警察既武力比雨革勁,
我地因為上次既勇武人仕同領袖被人拉咗
勇武能力其實係比雨革低咗
所以唔好亂9咁沖
或者咁講,當和理非都暫時夠做既時候,
不妨留下力,無成本抗爭住先

Push

同雨革唔同
今次全世界助攻
如果真係做到連續兩次一百萬係國際間係好震撼既事
連續兩次一百萬都唔理
即係勇武人仕再打多次底,令到勇武人仕更加合理正當

星期一大罷工

有助攻都要射埋門先入到波
你成隊波淨係圍住禁區
傳黎傳去都唔射
咁點入？

各有各做

岩
一班人圍住攻
一班人要射門

同意, 要靠自己
不過要食下腦, 唔好硬碰硬, 武力絕對唔係我地優勢, 就算要攻都係攻其不備

法國黃背心運動的 8 堂課

直落星期一三罷

記得不撤不散!!

推

6點我都怕未起哂步

限期應該係星期一? 定係星期日夜d?

今次天時地利人和都齊!
唔好錯失機會啊

有啲人上次屌民陣9叫口號,話民陣思維仲停留係03 71時候
但其實有班人思維咪一樣停留係雨革到,
察覺唔到當時勢變,
和理非係可以重新變得有用

不斷用幾年前既睇法嚟套入今日已經改變咗既現況
今年64同百萬遊行前有班叫人唔好去,9行9坐無用
又話塞地鐵輿論輸又點？同情有咩用？雨革外國夠同情你咪又係輸
但事實係而家國際插手同關注程度比上次雨革高好多
雨革美國有無提過香港人權與民主法案
雨革有無提過取消香港關係法
雨革有無試過嚇到台灣親中總統候選人都焗住反一國兩制
繼續扮盲啦,話和理非無用啦

冇錯 就係行完就走 no further action
咁多留言都講左原因 你唔聽
都話兄弟行山 互相尊重 不責罵不強迫不篤灰
你選擇激進但唔可以逼其他人back up你激進
和理非係主流
唔理和理非有冇用 我地需要民意做根基

你衝，都要比時間人回應咗企硬定縮沙先得架

而家升級左
都唔代表你上述嘅國際插手唔會發生
而且冇人話都和理非非冇用
但係都有必要升級行動
有升級，政府肯定淆過當日全日和理非非
所以

要留守

1) 不如取消616遊行
痴能線，唔單只唔應該取消，更應該鼓勵更多上次冇出既人一齊黎
目標要明確「反送中」「林鄭陪同惡法一同收皮」「即時釋放被捕人士」
要「救人」先係最最最緊要!
你今日唔救人，下一次到你俾人拉就冇人救到你

2) 我地已經贏左 / 階段勝利論
更加痴線，而家只係成功拖到，要推翻條例條路「雖遠亦近」
時間其實好緊迫，一定要做好建制「突擊」既準備
只要準備唔夠，就會再演一次送頭
只要一唔小心，就會俾對方搶點

3) 建制派內訌
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

4) 警方前線士氣低落
如果信你就死緊啦，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

5) 中央同林鄭劃清界線
今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

6) 示威者已經嬴左光環
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要

7) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

8) 偶像式崇拜
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿
但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

9) 美軍來了我帶路
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點
不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架
唔好輕敵 唔好鬆懈 唔好內訌
要團結 目標一致
希望大家都平平安安 守護香港

就係69行完林鄭話照過 大家嬲然後有612
衝之前要有一次證明比人睇和平過冇用先有合理籍口唔比位人入

咁快啲講明係和平示威重點行完不撒退 直至政府回應
不撒先可以利用人數優勢俾壓力
有冇人可以整相關海報（相唔過民陣）

（請廣傳）撐黑警/撐送中黑店名單

唔篤灰，各有各做，一定可以winwin

都話咗16遊行17集會係咪唔識聽姐
你要留可以但小心重演610
唱下聖詩好啦

16有老有嫩唔好亂嚟
16唔辣
17大辣